試過喺咩偏僻地方都遇到香港人?

英國好多小城鎮就算幾偏僻都會有香港人

新加坡

西班牙 隆達 維戈

小琉球

雲南大理一間UP DUP客棧裡面

聖誕老人村

科索沃

意大利catania

新界

蘇格蘭既格拉斯哥
已經唔係愛丁堡

係秦國遇到項少龍

Vladivostok

馬達加斯加

有大學既地方有香港人唔出奇喎

烏剛達

後樓梯

愛丁堡撞唔到香港人
反而見到大陸人自由行

On9 有direct flight 去有幾奇

根本去邊到見到大陸人

地獄

台灣 玉瀧谷

但正常點會有人去D咁既地方
我去同返架機全部唔係俄羅斯人就係講英文既鬼佬
係唔知做乜有日喺餐廳食食下野聽到廣東話

切爾諾貝爾隔離區

Mosul同Raqqa

果到好多香港人喎 ching

chernobyl

西班牙畢爾包

係法國一個貧民窟發現有香港人開嘅餐廳
即刻9衝入去

伊朗 yard

死海見過一對香港情侶

上個月先去完

屯門天水圍
以為得大陸人 點知都有香港人

咁好開心WO?

約旦Wadi Rum沙漠中間

天水圍

愛丁堡好撚多大陸旅客 去睇下市中心princes street，周圍都係，間boots仲有勁多蝗係到掃貨

冰島

係泰國，比3個港女用英文問我路，一聽就係香港人口音，我用廣東話答佢

赤柱監獄
壁屋監獄
荔枝角收押所
小欖精神病治癒中心

唔偏僻
但係倫敦搭車落Brighton
上車得三份一架車滿
到尾站得返我同一家人 個一家人用純正廣東話我地呢個站落

Tasmania

青山醫院

Mykonos

香港

Mars

咁你又去？

泰國都叫偏？

日日都大把機送香港人去喎

蠻荒之地

毛里裘斯

上水火車站

黑山 伏到仆街嘅地方

點解伏？
唔係好靚咩

保加利亞
摩洛哥
西班牙 granada

沙地阿拉伯

Business Visa?
我都好想去

Aqaba

澳門

morocco marrakech 嘅kfc
morocco 小鎮asilah 嘅一間hostel
norway stavanger 一間burger king

遇過香港牛

之前個相認post

前排有個post 切爾諾貝爾相認

Glasgow先多喎ching

阿根廷mendoza

講廣東話都未必一定香港人架

湖南省一個偏僻農村 見到幾架中港牌車泊係到 右軚車

澳洲 tasmania

點會無

cradle Mountain 都撞過

廈門算嗎

Bolivia uyuni

西藏 高原 5千幾呎

愈黎愈多香港人

Glasgow一街香港人

上水

你會出現，有其他香港人出現都好正常

沖繩國際通一條隱世商業街

馬丘比丘

住緊係tas

香港啲差館 後尾發現原來係去報案
咁都撞到香港人

格魯吉亞 十字修道院
黑山
烏克蘭基輔 黃金之門

巴西亞馬遜既雨林團

天水圍見到香港島人

之前有個post話直播帶人遊點知有隔離團都係香港人 相認咗

冰島
周街都係

澎湖。。 係內陸機 落機果時 同老婆講會唔會冇香港人。。 點知有個阿伯話，我咪係。。

冰島
跟學校去個幾偏遠的冰川考察

聽到兩個阿叔話「啊 呢啲人係咪黎做研究」
我好想大叫 「係啊」

長洲

冰島 但追post發現都幾多人去

印尼 Mount Bromo

我細佬喺一個離挪威奧斯陸以北四五個鐘車嘅小鎮撞到龍哥食緊飯 即刻搵佢三七氣流一轉

我都去過啦 好似都多香港人去

Capri island, italy

冰島香港人隨時多過南丫島

最遠試過係丹麥見到
不過都叫旅遊區

早排去stockholm遇到香港人唔奇
最奇係無乜見過大陸人

稚內

之前好似有2位巴係切爾諾貝爾相認

北極

ISIS

四個月前美國中部內布拉斯加州林肯市
遇到四個香港大學生去交流

不如問有咩地方撞唔到香港人仲好

杜馬蓋地

之前去瑞典malmo一間小超市問人野，問完一輪先知大家都係香港人
個一刻非常有親切感

認真，香港人真係好撚鐘意去旅行，好似無處不在咁

南極

蒙古騎馬遇到

我覺得未算好冷門

Capadoccia, 不過應該唔算冷門

朋友移民英國十個有九個都係glasgow

金馬崙高原行山撞到對頭有對香港中年夫婦

toledo

綠島

美國海軍基地

大把working holiday有幾奇

歐遊左n個國家 得paris撞得比較少 (都撞到）
冰島直頭撞到幾批

Zermatt, Switzerland

聖誕島

唔偏僻，但第一次去巴黎一落到機場搵職員問路，點知個職員係香港人

汶萊算唔算

瑞典斯德哥爾摩

個邊地鐵係香港港鐵擁有 好似係
去搭地鐵竟然見到黃衫人 仲要係香港人
吹左兩句 原來香港港鐵會派人過去實習

南京

Las Vegas 算唔算

北極破冰船 全部香港人

長見識

太空

拉薩

芬蘭,上年聖誕去果邊諗住睇極光,以為呢啲地方應該人影都唔多隻,點知香港人多到仆街

Samara russia

係咪執緊牛屎

你覺得好正好偏僻應該冇乜人去嘅地方 大家都係咁諗
沙田 上水 嗰啲就真係搵個香港人都難喇

係南非撞到隔離屋

北海道 利尻島

中大

沖繩基本上任何位置都會發現香港人

Mostar

保加利亞, 開舖頭

你都出現係個到啦 有幾奇

果陣us讀書放假去內陸 同fd渣camping car玩一個月 有十幾日唔同地點都撞過唔同嘅香港人
不過全部都好有禮貌同熱情 可能身處呢啲地方大家算同鄉都親近下 班鬼仔fd都大讚

伊朗 esfahan, shiraz

之前上深圳
係間麵包鋪排隊買野
見到前面有個男仔個樣好熟口面
所以專登睇多幾眼
之後見佢著衫極度mk
於是就同家姐一齊恥笑佢
點知佢買完同我地say hi
我地先如夢初醒

原來係對面屋個仔...

美軍巴打

美國Kansas

試過由台灣番香港，有一家人由排隊出境，坐飛機，搭巴士番去屋企，一直都喺我隔離，原來係樓下鄰居

飛田 仲要係舊同學

inari?

聖彼德堡
3日都見同到一個人
仲傾左陣

係泰國叫雞 隔離房就係香港人

識幾個香港人起Kansas 讀書
btw 美國 Idaho

我諗起個相認po

愛沙尼亞西部一個叫柏弩嘅小鎮
搭巴士遇到一個香港家庭
兩個細蚊仔嘈到不得了
當下幾想捉住個老豆
同佢講唔識教唔好生

巴打
求開post介紹老撾

去過vigo exchange
完全撞唔到香港人
有間酒樓叫hong kong都係大陸人開

垃圾桶

喺丹麥一個小鎮都試過無端端見到間香港人開既餐廳，入左去食飯同老闆吹水

北韓

台灣荒山野嶺

以色列同約旦

Ching邊度 我去過丹麥exchange半年啲地方都熟熟地

Tromso, Norway
都唔係香港人常去睇極光既地方竟然遇到
但無相認

oslo flam同bergen 3日都撞唔到 應該我死好彩

你去得人地都去得丫

我都去過
唔好話香港人，大陸人都撞唔到，幾撚開心

向Mandalay 個皇宮外面遇到過一個香港消防員，工作失意出走散下心，即刻覺得同是天涯

Fuerteventura, Tenerife

格陵蘭

哩個都ok 去阿根廷多數buenos aires/伊瓜蘇/烏斯懷亞

參觀球會
人地問邊個係亞洲黎
有三個人舉手
三個都係香港人

北愛北部嘅Ballycastle 有條吊橋叫 rope bridge
同老婆行行吓聽到廣東話見到有幾個香港大叔大嬸，之後相認

幾時 我幾個月前roadtrip路過

英國 Sportsdirect ！仲要係撞到死黨，個日開始發現原來世界可以細

Macedonia

哈薩克阿拉木圖

Hallstatt

太平洋海上 唔係香港開出嘅郵輪

英國南部一個要行半個鐘先到晚位,諗住同條女打野戰,點知入去有人,佢條女見到我先,講左句
仆街有人
我答返佢
sorry你慢慢

Poland gdansk

上水粉嶺

塔吉克, Dushanbe

笑死

馬爾他
開雜貨鋪

新加波芬龍

反而我係緬甸係香港人free, 華人都少

係保加利亞第二城市

睇黎係 熱門性地

丹麥哥本哈根同芬蘭赫爾辛基
芬蘭仲要撘一個鐘車去airbnb，全程聽到一家三口勁大聲咁傾計
依家都多左好多大陸團去

克羅地亞既Rovinj 算唔算
仲要係住宅區見到

成個bangkok地鐵都係廣東話

德欽 雨崩神瀑

丹霞山山頂見到香港人
(N年前上山頂最後一段係要爬)
算好偏下

大把香港人係Glasgow 到讀書啦

Rotorua,New Zealand
有間日式溫泉motel係香港人開

法國arras

希臘既一個島潛水既時候遇到

講到nz，係Thames某食店食嘢，發現老闆係香港人夫婦

美國路易斯安那州

啱啱先想講上次去cornwall都撞到香港人 傾咗好耐計

俄羅斯伊爾庫茨克奧爾洪島算唔算

屋久島

見到洪永城呀？

On9

即刻google

好似係

唔偏啦多香港人到嘔喎

我都諗起你

D on9仔講D香港地方以為好好笑

北京一間酒店有一個講環保既活動，仆你個街北京講環保，就去睇下有幾環保，一去到有鬼妹有華人，我又膽粗粗走去傾鬼妹傾計，我問佢地咩人，有西班牙瑞典人乜乜乜，跟住佢地異口同聲話都係香港做野 ，跟住有個剩女走上台演講，佢用古天樂腔既普通話演講 屌，我個時先發現班北京佬請曬d香港人去同一個event，我仲係其中一個 ，仲諗住識下鬼妹原來都係港女 然後我一直都用廣東話

Scotland既highland既thurso
個類小鎮，巴士都唔多既地方都搵到take away food

Glasgow個啲都唔少香港人
利申:以前係scotland讀書

荷蘭🇱🇺Gouda 🧀

其實諗深一層係幾咁悲哀

南非 開普敦

波哥大

屌，好撚多以為講廣東話就係香港人
我係英國夠遇到講廣東話啦，同佢地等車果陣問左佢地，佢地話係越南華僑，話講廣東話就係香港人果d

口音有分別架

岩岩先係glasgow讀完返黎

塔林

以連登仔既標準
南北極/無人荒島先算偏僻

各大媒體又有野抄la
我叫slowman ar
好快E個post有講既地方 GG

X世X惡G屎既讀者你好嗎
我代表上面有講過既地方人民
講句：屌你老母 香港人同支那人 去旅行時既行為一樣除左唔周街大小二便之外

就等於講普通話一定係大陸人

試過係斯里蘭卡撞到自己學校老師
係景點撞一次，食飯埋一次，酒店再見到

好細個 果振去過

咁有緣

東帝汶

加拿大 Dawson ，好北既大鎮，有香港人開餐廳

上面咁多好人好事唔講？
係要講香港人同支那人冇分別
然後啲媒體又用你個標題去踩港
你同五毛有乜分別？

白俄羅斯一個邊境小鎮

粵Z中港牌可以離開廣東省?!

俄佬地方大把人去啦

祖谷一日團
果陣仲未有express 直航

汶萊
係商場食海南雞飯，有班香港人行過指住話成枱人都係食海南雞

平壤的楊受成賭場

南非 cape of good hope

乜7長見識

巴格達

菲律賓
成街廣東話

奧爾洪島 貝加爾湖

太空
遇到GEM

南極船上

食食下飯聽到隔離枱用廣東話傾計，之後倒酒嗰個幫佢地倒完酒吹水講咗句普通話「謝謝」，之後佢話其實佢地係From HongKong係用Cantonese ，嗰下有啲感動

澳洲 Ayers rock.

Galway

港女都覺得你似泰國人

直布羅陀

隔住個moon都聞到陣支那味

好想去睇企鵝

條友7到開行

橙

我試過入住巴黎酒店，個職員係香港人

NZ wanaka 撞到個係印度餐廳打工既香港人

日本鳥取沙丘
1個獨遊撞到2對情侶

泰北近邊境城市udon thani
一家大細黎旅行

達爾文偏遠原住民村落

胡慧沖

緬甸葡甘睇日落個陣撞到幾個香港人叫我幫佢地影合照
屌佢地 以為我係泰仔

墾丁某民宿有個staff 係香港人，夜晚行過間房係窗邊見到佢同民宿老細啪啪啪。第二朝起身食佢地煮既早餐，別有一番風味

幾十年來香港人一向冷漠，在外地撞到自己人都唔打招呼，避之則吉，呢種心理仲伸延到大學互相猜忌，發展到做生意互相踐踏，比大陸佬捺住屌死咗都出聲。

係時候要澈底改變。

台灣花蓮，一個叫慕谷慕魚ge地方
都唔算熱門， 仲要事先申請入山證，都遇到五六個香港人

「AV情節」你應該拍片，再威脅佢

6月北海道美瑛（唔算旺季）係兩公婆 講開原來佢地第2日會去函館

尼泊爾既pokhara
行左入一間鋪度，覺得個袋幾靚，問個店主how much is it?佢竟然用廣東話答我地，仲話自己都係香港人，不過後尾佢好撚串，結果我地咩都無幫襯

花村

Belfast

聖多美普林西比

宇宙 yip man

抱住呢個心態死得仲快
利申：個人經驗但未灰心

大家咁話

剛果

挑戰者深淵
Challengers deep

有冇舉波板糖叫你唔好衝門

富士山頂算唔算？
雖然真係好多人上

無 條友做客戶服務個d
個陣唔識買飛用英文問人
講講下佢突然話 香港人？
成件事好神奇

Stockholm 地鐵連layout, icon都好似香港地鐵
但d裝飾靚好多

日本 青森縣 恐山
已經非常偏僻日本人都係得一兩個
佢開口問我係唔係日本人先相認到

係咪女人黎？賣皮袋架？
佢同我地上次好熱情傾計
話佢黎左十幾年 單身女人過黎開店

沙巴去玩激流上山既火車上

鄰近地方就算啦

呢排興
大熱門黎

堅

早幾個月先去完

中國骨場 戲院

吉原一間鋪頭入面，見到4個香港人一齊入來等候區，但無相認。

呢個 post 我發現好多人對 <偏僻> 既定義非常唔同

五月尾月淡季去日本富山劍岳行山，因為山上有d冰未溶晒，所以 山腳or成程人影都無個,但去到山頂竟然見到香港人

西藏登巴村, 細到一眼睇得晒既小村

智利Patagonia
W trek
第三日行程refugio 內

Bolivia - uyuni 鎭街市

GOT tour

尖沙咀 以為正係得支那人係果到

列支敦士登

科大

婆羅州熱帶雨林

屯門

亞馬遜森林

和歌山加太市
由和歌山過去加太要個幾鐘
加太冇咩景點、冇美食、而且唔係花季
得民居漁村同淡嶋神社（供奉人偶那個）
行行下都有香港人家庭用英文問路

反而上年去大阪天神祭一個香港人都遇唔到

智利antofagasta

Russia St Peterburg 其中一個冇人的郵局

倫敦zone 6 開餐廳

St Peterburg 1成7遊客係香港人

Calgary

香港人征服世界

Vilnius

萄葡牙azores既ponta delgada

y

318國道，唔奇呀

係us Cape Cod 都撞過幾個 不過個樣唔似tourist, 應該係本地人黎

Norway Voss 旅館入面
不過果次遇到d香港人響度做埋d好失禮既事，掃人地自助早餐d食物入袋帶走

Capadoccia凡土耳其旅行團必到喎

美瑛

聖多美都撞到香港人

有冇人發覺香港人去旅行用廣東話溝通既聲浪同大陸人係香港差唔多？

阿富汗，之前做義工見到

阿爾及利亞一間酒店

我都係住glasgow, 有chinese takeaway既地方就有香港人

加里曼丹

Yellowknife

20幾年前希臘小島上, 經過間餐廳, 播緊黎明首歌, 原來間餐廳係2個香港人開, 但竟然係做墨西哥菜

係去阿富汗自由行

呢個又係好冷門

唔算偏僻 係哈爾濱去長春條高速公路既服務站見到團康泰團 兩個c9著到隻稯咁一落車就大大聲望住我講啲後生仔真係唔怕凍 著咁少

Ching係個有故事的人

奧蘭群島
有喺嗰度定居嘅香港人

屌
個團好撚貴
好似3皮

一齊做義工，不過佢係香港黎，我係參加外國大學d volunteer program

德國d細到無人聽過既town仔都撞到香港人大聲講廣東話

廣東道

海底，外地潛水時

烏蘭巴托

河口湖車站同御殿場撞過中學同學

大馬士革